發唔發覺大陸已超越香港

交稅都多過d洗燦
証明佢地好搵得錢

港燦*

超你老母西

錢就實係
不過世界唔止錢

係，咁樓主係咩人？

文化水平一定未

超越左好耐，同樣係十年間大陸行先香港好多步
雖然大陸好濕鳩，但部分不願改變固步自封自我感覺良好既香港人仲濕鳩

喜茶

計均成個中國定一兩個城市 ？

只有懶醒嘅香港人唔認祖歸宗

大陸上網手冊？

你自己做好啦

五毛返六日唔撚易

係咩

我有加拿大passports

連登係唔係真係咁多小學雞？

唔覺

自己係咩人都答唔撚到
就返去含撚啦

Agger !